我想問有咩動畫好睇過火影。。。

火影忍者世界第一

睇火影回憶睇到頭暈

星際牛仔
Cowboy Bebop

妖尾

鳩硬無親戚

冇

數碼暴龍

葫蘆娃

出包王女

刀劍神域

re0

黑色五葉草, 已經超越左火影

巨人無得輸啦

唱k小魚仙

鋼鍊

求其執套都好睇過